會員#176452 普巴踢法似我屈完人影裙底，事後柒左仲唔肯道歉

事源

美孚C出口電梯有百老匯員工影裙底（有圖）

隻49000一黎就放左當事人大頭相上黎看圖作文，屈鳩人偷影裙底，但完全無實質證據

然後#145當事人上水話上司見到個post要佢解決件事

而呢位被屈既巴打仲向隻49000道歉想解決件事

但隻49000柒左又唔撚認

俾你屈個個都道歉你條柒頭仲唔肯為屈人而道歉？
你係唔係男人黎？

推到49000道歉

wfc

好明顯
當事人比該post樓主恐嚇
所以先會道歉，但明明係受害者
比人恰到上心口
理由只得一個
當事人已經受到威脅

希望當事人唔好驚
大把人喺度幫你

Agger

呢位巴打，無得彈

屌佢老母呢啲仆街咁撚樣網上欺凌人唔洗負責?
擺明恰鳩個當事人

佢而家要del po 快啲back up
屌佢老母佢啲精彩言論真係無得頂

呢壇野事關網絡人格謀殺， 希望事主會入呢個post, 如果要籌旗告鳩條廢柴應該好多巴打會幫手

當事人都幾慘
比人po大頭搞到比人停工
比人屈完仲要去求和解
我想講唔小心開左電筒iphone好常見
自問都成日會咁 亦見唔少人係咁
根據之前既相睇到
事主個距離同手機高度，係無可能影到裙底
就算開左錄影 頂多影到對腳同背隻

原po主隨意放人上網 應該要同事主道歉+向事主分店負責人講聲 老屈左佢
誤會一場

推